女朋友每個禮拜都會上人地個Hall補習，代表住d咩

補習Bio 囉，做乜？

帽事嘅

咁都好問 坐住個腦？

代表你想製造一個護眼post

biology
chapter 1 to 100
human reproduction

補習都唔得痴撚線

代表佢有需要

代表 NHDTA-954

我女朋友係中五學生黎既，
佢個補習老師係讀某大學既year1商科
每個禮拜都咁

代表住埋係人地個hall你都唔會知

哥哥正

你女朋友學緊賺錢呀

你女朋友學緊賺錢呀
你女朋友唔做雞點養你呀

你條女係雞
三萬蚊過夜

你夠啦

比人補

採陽補陰

喂到飽哂 樓主就可以專心做自己野
真係好

上完人地hall人地咪上返佢